［秒回］心事研究室（41）

24小時9up

啱啱開錯台

咪笑啦

幫你推post 先

我開就無人啦

你成日開錯台

我好小開post

下次我開

究竟一分鐘做咩野

佢講過要消失下
應該要等2月14 陪完ex 死死下就會出現

佢真係決定左去搵ex ah

竟然爆左post

佢會搵ex 根本未放低哂

唔知咩病的

唔係話個ex約然後佢口爽得濟就ok左咩

無鬼用

如果係我都可能會

辣殺

無ex揮手

收聲啦
上個post 先講買過一條貴嘅飾物比ex

情人節有人約未?

約左於B孤巴同哈比一齊推POST

你班柯南

好溫馨

其實你4個出去咪得

我覺得佢唔會搵啵
利申本人

我終於有人約啦
一齊推post 啦

Sorry 講錯 係被搵就會應約

點解要出去 唔出街呀

你on9嫁?
周圍都一對對貪眼冤咩

我覺得佢都唔會應約

我有無錯過左啲咩

咁你回咩ok 呀

六索串櫻桃子

打左去同佢講唔黎啦 由佢等

咁咪好囉 2月14 又多個人推post

有約

返工唔叫有約呀

約左媽咪dad

我黎撞下你地

係有咩特別

我約晒同事一齊返工呀

錯過左我

唔串你就特別啦

駁唔到

個日唔洗返

2月14請假

垃圾先哈返工

全公司放假一日

我係

就放工 我全日乜都冇做
剩係食左個lunch就繼續瞓

咁我唯有恭喜你

match左娘娘做李嘉欣

我打工仔黎嫁咋

好返D未呀

好心你請假 病仲死頂

個名好長既娘娘
事業唔夠身體緊要呀

yes 再唔係我請你 人工加25% 剩係照顧我 應該夠累

照顧你會嘔血

收聲喇 出名乖

仲有肚屙 算好好多啦

睇左醫生未？

飲多啲寶礦力

一時出去吹風 一時食煙
食藥都要飲red bull/ 酒
唔嘔血就奇

都唔使講出黎
大家都知道晒

寶礦力唔可以飲太多 切記！

點解咁鐘意飲寶礦力

心照啦大家

心照啦 我咁乖 又抹黑

大家心照嫁啦

留名睇
收聲呀

喂 櫻桃子

無野喇叫下你咋嘛
可以返出去喇

煙剷

唔好意思都要講句 夠鐘放工

我扭轉你個頭
🙃🙃🙃🙃🙃🙃

爸爸好暴力

報左驚 好不安

夠唔夠膽講多次呀

不安

今日你笑得好甜 可唔可以成日笑

怯 懦夫

掉轉個頭笑

家暴呀

黃埔又大風又凍 痴撚線

報警先

無睇呀 休息下就算 點解要飲寶礦力

睇醫生喇 我就係唔睇醫生玩到命都冇左半條

啱呀

因為你肚屙

個人建議飲redbull 另一番風味

好唔好意思仲講呀你

送你一對翼上天堂

對唔住囉

咁咪變你口中既於b🤔

於b係天使

死左先有得做天使

守護天使唔洗

做咩要害人

咪就係

正解

佢應該落地獄先岩

我話1分鐘

作死你咁話我個囡
你一世無女呀

quote 錯

player下場同我一樣落地獄
下面見

惡魔女啲身材

得你係player 咋

爸爸

唔好咁閃 可以嗎?

我地兩個落地獄閃乜野 非gay

catgirl臉孔

世伯

食藥飲redbull我返工學返黎
冇用過酒送藥

你走啦player

伯母

叫邊個

凍過頭 返到屋企開哂暖氣

洗唔洗

老人家唔食得風

小心身子

你搞到自己唔食得風姐

我老喇 靠你班後生撐落去

我聽話唔食風咋

屋企就關窗啦

但食煙

食少左 邊有可能即戒

煙產

一早關哂 我手腳長期冰冷 沖熱水涼會有小小麻麻地嘅感覺

hate

即係虧佬

危險的想法，不過果日要返園

收聲喇

好耐無唱K了

做口唔見左2日

好暖 仲有股香水味

之前SAY過hi 無人理

佢地小圈子 唔理毒撚

一齊唱

好凍

點會唔理你

對你深深祟拜 深深迷戀 深深的沉醉

收聲喇 著件冷衫就出去

老牛聲表示唔唱K

我都係冷衫 有幾凍

我正式宣布 女裝冷衫靚過男裝好撚多

招致惡果

中中去即係入場睇演唱會

真人真事

我都係，淨聽

😊😊😊😊😊

心寒

😊😊😊😊😊😊

所以無人會同我唱 ，
但事實上我唔會做咪霸。
通常係佢地唔熱衷唱，我自己有自己唱

你都叫我中中，不安

營營 演唱會

你行開，都無聽過

聽返了

想聽你live

明白

有機會啦，唱K就未必

我自己聽返真心

今日 我一見厚長袖加頸巾咋

我薄薄薄薄

我著左2件衫2件褸再加頸巾

你第一首歌我係音樂台聽 別來無恙

唔好提，好難聽

老地方相見

如果你發現你還有留戀

我一件短袖加同孤巴出街著嘅女裝外套

可以試下係旺角某結他鋪撞我，有時會去唱。

請唔請結他手

老地方，抱著一起

我矛盾的心 不願反復的猜

，我想請你入Band

我同你一樣呀
一件加頸巾

mo娘娘好Alone

愛上一個人即使他不再出現 也不願拋棄最後的情願

真係得你識應

入band就不了 陣間人地剩係睇我

呢樣真

同年代

黑布蒙頭

老一輩

條頸暖 個身會暖
手就一般般啦 唔太凍就得

我都想帶頸巾 個鼻會好痕

你死了。

有人話我呀

手插袋咋唔凍就算

利申剩係識聽太極

RIP ONE MINS

有人拖 唔覺凍

原來你已經有Joey Tang真傳

Hide教

係冇呀嘛咁點呀
係咪想死呀

又恰毒撚

電結JJ

你唔會唔識掛 最鐘意hide

唔識

又扮 上一分鐘講完電結JJ
我承認係溝女先學

Agger
唔凍就唔理
手凍先加到件

天寒地凍先要等車，無幾好

夏天都手凍 有咩方法解決

砍掉重練

天寒地凍行過屋企都係5分鐘

唔識 ，以前結他手有時休息我先會掃Chord
彈唱皆垃圾

開左咁耐暖氣 隻手同對腳仲係冰

睇中醫調理下啦

介紹邊間比佢？

睇過 試過煲藥 解決唔到

成日話咩血氣唔夠

好廢

呀婆：可能有污糟野 又求符俾我

我 我懷疑係符水有事就真

流鼻水流到停唔到

大風到
企係度等車吹到變貞子咁

痱滋原來有六粒
唔怪得我就黎死

最後有無去到返學

求平安符 我成日都唔見

六點半自己一個食扒會唔會好過份
但我睇紅肉可以recover到痱滋

想食咪食

驚自己一個入去比人笑

我陪你

我依家準備入去喇，下次

全盛時期我仲要比人拒絕幾多次

你地做到朋友啦

我真係入左去 ，

幾時約我 唔拒絕你

我都想同綠索食飯

臭貨

突然咁搶手

回望最初 當喪失是得著可不可

櫻桃子嬲完未

你前日有同你講野
你無應我

岳巴
OPPA做咩鬧我

你話未嬲完

岳巴點解你話你冇見過你老豆

家庭糾紛

我講下 邊有嬲

佢家庭得我同六索

仲有女婿

好齊整

咩料

我未嫁喎

勿相認

會唔會太大碟

好正呀

下 我想講得幾舊薯角

真心？我可以食3-5份（如果你請）

好耐無見啦

我應該食完半塊扒喊緊

下 有講過咩

屋企樓下食咋

失蹤兩日就係因為櫻桃子嬲左我

係 夠飽咩

啱阿 ，呃人

另一個post見到

3-5份先夠飽
不過好目的性地食紅肉

9 up

係依到先會講真話

同屋企人食野都要講價 一塊扒食唔哂 問媽咪食一半ok 最後要食3/4

可愛

Come on

叫兒童餐算啦

小朋友咩

試下食蕃茄沾茄醬先

同屋企人食一開始會俾左屋企人先 費事浪費 自己食就冇得避

會唔會係咁

其實去做Mk仔

系

就系甘

我擔心你係長期病患者

巧開心

你又係乜鬼

Ub 乜你有165咁高咩

冇 得160

做咩野

我得149

我係好小朋友 同等份量嘅食物 我睇唔到個量就會食到好多
睇到個量就會覺得太大份

走會員又想

終於放學兼放工

勁

根據我所學，其實同童年經歷好有關係
除非有咩大病一場之後轉變

一大碗通粉 如果拎碗仔食 可以食哂 但係唔用碗仔 食到一半左右就唔想食

索晒水就唔想食

係 所以食得慢又食得小 個人衰格 索哂水唔好食又唔食

試過全桌餸未食已經覺得飽肚

食到尾好嘔心

話說頭先有個曾經好熟好熟既女中同打比我
喊住口話頭先佢有個曖昧緊既男仔(兵)
借拎野比反我朋友為由突然踩左上我朋友屋企
然後用我朋友電腦開av, 又借d意解我朋友bra扣同掃佢背
我朋友唔識say佢no 唯有鎖自己係廁所再趕條友走

yes 一pat野 要氹同唔洗用筷子先有機會肯食哂

同你講即係 機會黎喇飛雲

佢話佢好驚 叫我星期6上佢到陪佢

小學食lunch有老師氹

上去陪佢

呀嬸氹

純朋友 太熟食唔落
btw

數學miss氹 幾靚 唔知嫁左未

邊個叫你食 player

以家變呀婆

not player

我對你好失望

講咁多野 番號呢

咁我係咪終於變有用的人

此心態要不得也

人地小學半個鐘食飯9個字玩 我要用哂成段時間食飯

Ff

營業中對住我呢個學生應該冇哂辦法

只教幼兒 ，你超齡問題嚴重

都唔係超好多15-17年

我得閒

一齊上去

痴漢

好彩有條頸巾

一齊睇gay v

小妹幫你氹佢又痴

痴女

無人記得我

Who are you

啲風打落腳眼上小小個位 凍死

新人Lm

凍到唔想跑步
跑一次十分鐘算

長衫+legging，搞掂。
Warm up堆先落去啦
十分鐘係無意思的

你睇住條氣管呀

dinner

Attack on KIWI

每一片食落去都超「乸」
食到流曬眼水

點解仲可以食到

完全唔飽 ，相信食完哩度都未飽

我呢種體質嘅人，連續十分鐘已經叫唔差

食完個通粉已飽

真係有幾下呼吸唔到

唔好拎條命去博 我同你條氣管都玩唔起

建議你如果體能未到/心肺功能唔好的話
試下持續急步行20-30分鐘
有用過跑十分鐘用曬體力
前者一定比較有教

心肺功能係會慢慢適應調節，
唔可能一下子操爆

老師指引

我係妹妹

同老豆鬥嘴真係人生一大樂事

知道

條脷真係慘過浸鹽水

食野落單俾人問妹妹想食咩又係咩事

你真係似女仔

講咗咁耐 終於食到

同我一齊先man 有鬼用咩

妹妹

生菜魚肉教

今晚屋企打邊爐

用匙（巾）我隻手指尾同無名指會微微曲起
妹妹

食粥 plz

可惜我仲man
妹妹

man唔起

你個胃得唔得架?

冇用巴 我地會唔會係小同

ok一齊

我淨係食啲菜 菇同飯咋

咁淡

我HiHi起上黎真係可以好HiHi
唔好成日挑戰我
你唔係小朋友，我基本上唔會包容

Post80果陣約 ，過唔過癮

睇下邊個叫姐

食白粥都食到甜味

又嚇我

咁都好d

80
三月我好忙唔得閒喎

揾我食

今個星期六日？

你出現就得

唔出現一世無女

又一個一世無女

娘娘放工未

咁post 130

條街好大風呀

著多件衫喇
果個夠唔夠衫保暖 成日OT

新界凍到仆街

點解要同個啱啱分手既人講啲咁既野

我出聲屌醒你就唔好了

我一落街就食海風 大家差唔多

佢得把口嫁咋唔洗理佢
佢個件都唔理佢嘅

我想話呢，初初我入Post係因為考試好似衰左

但，我ALL PASS了

銀包個40上堂玩三公無曬
聽日博殺
求集氣

恭喜哂

無錢學咩人賭

掛住佢

Sor 佢只會掛住我同我媽媽

上堂無野做
出左糧

儲下錢啦 又話屋企人成日唔俾錢你

我都係呀⋯

我屌醒人好撚勁 想試出聲

入左3000落户口 諗住係救急

我都係

你掛住誰

我發覺返外賣唔係辦法

求屌多獲...我又諗起佢兩個...
諗起個仆街摸個女仔頭...
諗起個仆街攬住個女仔...
諗起個女仔點避我 又點對個仆街投懷送抱...

順便諗埋個仆街用咩姿勢屌個女仔 咁就好撚快醒

收皮啦你

你同你老豆

我地一樣諗/屌法

屌你..愈諗愈sad...

老豆今晚冇出現

新人LM
最近識左個男仔 好好傾 正常樣 想同佢一齊 俾哂表示佢都冇反應 我應唔應該主動

頭先企係街到等左2個字車
變雪條

做又冇蝕底
Why not

絲姓鍾？

做乜唔叫爸爸接你

禁一禁起底

又相認

咁快相認

表示係啲咩呀？
佢可能唔知呢

屌

ok 多謝大家中伏 禁一禁起底

我fd啱啱先問完我

好煩

好好笑

一分鐘 一世做妹妹啦你

想問隻g shock
600幾買唔買好

收聲呀

唔手緊咪買
但你留返啲錢旁身會好啲

儲錢啦 買咩姐

已入3000去銀行

G shock都好買

儲左3000

3000 點夠呀 你咁多野想買

中學jj最愛
有隻精工但爆左玻璃

我份糧但4000

瘋狂諗起個仆街同個女仔..
今日又聽到佢地下落...
我落街吹風吹醒自己算...

都怪我 把自尊放太高

條女同條仔都唔係咩好人
諗黎做乜

以後別做朋友
朋友不能牽手

吹你老母咩
聽到又點撚樣 佢地結婚咁你咪要自殺
咪撚咁癲啦
你照下鏡 成個頭綠撚哂呀 吹風
染髮先喇

想做洗頭
但剪開個到唔請pt

由你把口講叫人唔好吹風
特別有說服力

有骨

吹就變到佢條柒頭咁

吹到乜都冇哂

係咪我中學太窮 冇話想要咁多嘢

中學根本冇零用

有零用但係未去到
要買錶 買手機 買咁多遊戲機

決定10:30訓教，
哩兩個都好似帶住30%電嘅身體返學。
帶望聽日返完夜晚有力趕曬所有報名同功課

返學叉電咪得

佢返學要教書喎

你以為我係岩巴咩
雖然我一世無女

我上堂唔會訓教 ，除非嚴重失眠，企係度都訓得著

一朝被蛇咬

個活動Delay左要諗下點搞

乜野都唔想要 剩係想要娘娘

我諗

分手個日偷偷地買左個絕版袋比佢 佢好鍾意但嫌貴無買到 諗緊好唔好聽晚搵佢送比佢 好似好犯賤

況且佢可能都唔想見到我

其實，除左自虐多幾下之外，無意義。

個袋千幾蚊 我自己都唔捨得買

我無建議比到你
腦入面淨係想鬧你傻，
但我覺得任何啱啱失戀嘅人都係咁傻。
睇下其他人有咩意見

唉 你啱 所以好忐忑

遲啲一定後悔

好凍
濕尻學校唔比著街嬲

唔好癲啦ON9
與其益條仆街不如放賣出去好過啦
你咁樣做真係好ON9 好ON9 好ON9
I am back....

本身仲好期待送比佢

唔好ON9啦
ON9 ON9 ON9

你當人寶 人地當你草炸
分左手仲送個袋比人
你以為自己好型 好大方 好長情呀?
人地當你水魚ON9炸!!!
乖啦 收手啦

唔好ON9啦
你當人寶 人地當你草炸
你分左手仲送個袋比人
你以為你好偉大 好大方 好長情呀?
人地當你水魚搵你笨炸ON9
乖啦 收手啦

屌得好
好似見番當年自己咁

我認我on9嫁 但我又唔甘心 雖然佢話分開冷靜下 我都估到結果係點

屌頭先SD唔出打多左段 好柒

唔甘心你老母咩 炸炸臨轉賣出去啦
我都好唔甘心

點聽架

想聽四季

搵左好耐先買到嫁 屌

都要放出去架
留係屋企見到又眼冤
又搞到自己唔開心

Play 唔到嘅

見到你班迷途嘅羊仔 我只好繼續睇書

佢收到都唔會講多謝 當垃圾咋
不如俾我 起碼有聲多謝聽

原來唔係得我一個
This track is being processed

呃袋用

我對你怎樣你也應該知

知

你在這情人節 有情人接
便可拋低我嬉戲

聽晚開台打火影 睇唔睇

頭先同老師傾緊野，可能PROCESS唔到

我會自己用

比個枕頭凍親個頭

邊個比負皮

悶 想瞓 但係未見到果個人又唔安心

仲未收工咩佢

你個枕頭咩構做

比個正評平衡先

佢吹左成日風，勁凍。寒冰枕

訓Bye

點知佢 成日OT 今日都唔知有冇著夠衫 作反

早抖

個人首推，夠鐘訓教了

聽朝先聽

因住頭痛呀

凍到大家都訓曬？

半夢半醒

訓完醒左

未瞓

今晚又諗前途問題

娘娘

逃子

有咩問題好諗 你有我養

未訓 但忙緊

訓唔到教

我都準備緊聽日開會啲文件

神仙都幫你唔到

唔想食安眠藥

合埋眼 養下神 慢慢就會瞓著

躁到就黎拆爛間屋

just do it

高不成低不就嘅感覺真係麻麻地。
自己不羨慕物質的生活，簡簡單單就好。
但就是逃不了別人的眼光，自己怎樣努力都爬不到社會告訴你你應有的層次。對自己，對屋企人都像有份虧欠。

但都明白到自己一旦接受了這環境，就很害怕迎接適應新事物，對離開comfort zone 有一份恐懼感。即使條件明顯不優厚仍猶疑停滯。同時亦害怕機會錯過了，就間接影響到以後的日子。

很矛盾。

同你一樣
開頭識到班同學
幾好傾完全冇問題
但呢幾日發覺冇乜嘢講
之前我介紹另一個同學a畀我另外識嘅兩個女同學
依家佢哋三個好似仲熟過我
佢哋返學嗰時冇乜叫過我 淨係叫同學a個名
言語間又話我唔講得笑（其中一個女同學講，唔知係咪認真覺得）
之前我都會互寸下 但係寸得多都費時講 懶得玩
唔知係哋咁得存在感慢慢低咗
依家諗緊自己有咩問題

預期在乎人地嘅眼光 不如享受自己嘅生活
你冇欠任何人 你活得好已經係屋企人最想見到嘅野

唔好因為恐懼就唔去試 每個人都一直係到適應緊
太多顧慮 你開心？快樂？未來嘅野冇人知
唔好諗住自己點點點未來就可以點點點
你唔係孤單一個 我會陪住你

問題在於1999 睇唔明

係你地眼中我好得閒 離地生活
但係當我要做野嘅時候一定會俾你地顧慮得多
一個決定隨時一無所有 每個人都掛住賺錢話過生活
其實係咪已經忘記左自己想點

總知自從介紹咗同學a畀兩個女同學識之後
就成一個圈子
但問題嚟
我發覺自己存在感越嚟越低
例如我發覺自己冇乜人想理我（唔計同學a)
四個人一齊嘅時候嗰兩個女仔淨係同同學a講嘢 問佢嘢 叫佢 寸吓佢
我就完全消失 冇乜理我 我嗰講野佢地冇乜撩我 問我嘢 加上之前 言語間其中一個女仔講過 我唔講得笑 好認真
我就諗我究竟有咩問題
明明一開始好好傾 依家好似唔太想理我

個世界有人有錢有人窮
有錢人要諗點樣繼續搵錢
窮人要諗點樣賺錢生活
成個世界只係繞住一個錢字
我覺得好悶
預期日日坐係到為一個錢字而幹活
不如搵返自己嘅興趣 因為興趣而生活

大家都對你既性格太清楚 同學A未加入之前 因為個圈子得你三個 冇得揀

講真我人緣幾好
係大專識到好多人
但就唔深入
真正朋友冇咁濟
都唔知點解會咁
自問自己都有時幾幽默有時就會做聆聽者

但我多數同男仔多嘢講啲
我啲興趣冇乜岩女仔
音樂 啲女又唔會成日講
歷史又冇女仔睇咁濟
籃球更少
旅行都傾到兩嘴

都唔知咩事

仲有其實同學a都幾被動同冇我咁多野講
但唔知點解我就冇乜存在感

其實我就想講你知
人緣幾好識得多人 但係佢地係過客
大家每日見嘅時間有限 有自己嘅社交圈子
你要建立自己嘅社交圈子就要靠你自己去change個性格
唔好一開始就話我要同邊個邊個做朋友
你係要慢慢去搵 陌生人變朋友係要時間 得閒傾一兩句只係禮貌

佢靚仔過你 完

歷史我都唔睇喇
音樂邊個話唔岩女仔 睇下大家鐘意邊種姐

可能啲女仔覺得佢靚仔過我咁都冇計
呢啲嘢我都睇化咗
依家返學有種孤獨感囉
好似同同事一齊返工嘅感覺唔係朋友

男仔好心睇多啲書upgrade 下自己
唔好成日將自己局限係兩三個範疇
咁樣冇撚用 幾靚仔幾有錢 出到去聽你講野就知去到邊個level

我聽嘅野同佢一樣
但佢地當娛樂 講唔得深入 明唔明
仲有我覺得兩個女仔唔想同我講野

你同同學A好fd？

依家喺間大專黎講最fd 日日一齊坐
但呢件事唔係佢問題
冇怪佢

可能呢件事上疑心重咗掛
其實冇野傾咪冇野傾

星期六再同你傾 聽日開會 我搞埋啲野先

一於咁話

睇緊彈丸論破
好鐘意呢種密室殺人然後自辯嘅故事

升職靠能力，上位靠人脈。
無實力既人上位好易比人拉落黎。
無人脈既人連上去既機會都無。

改變唔到自己就改變環境
你果個真係comfort zone?
日日做到隻狗咁。

好凍呀
又訓醒左

終於搞掂 聽朝開完個會就走

今次我幫索仔
以前嘅娘娘每日都好開心 宜家俾壓力搞到好似唔知點
每日都做到10點幾11點 連病假都唔敢請
好掛住半個月前嘅你 乜野都唔洗諗 想點就點
適當嘅壓力叫推動力 過份嘅壓力會帶你步向死亡

矛盾大對決
想走非Major堂
暫時未走過堂

直頭唔返學算
訓教

有感情煩惱 完全唔明佢係點

講黎聽下

做咩你又變返無用

琴晚又諗起佢地 又落左去吹風凍死
所以我仲係無用

我同個女仔識左年幾 佢係我好朋友既best friend黎 識左之前都日日text既 但當時無諗過會同佢發展 純粹r下吹

咁日子耐左開始覺得有發展空間 但我無表達出黎既 因為我feel到佢都係當我朋友

但前幾個月開始我地都有d曖昧關係 有單獨出街 又會傾電話 互送禮物之類 我同佢講我同個ex出去食飯佢會呻醋唔開心 我有氹返佢

但佢都會同佢ex出去 (唔係單獨) 我會表示過唔係咁鐘意佢都知 不過佢都有照出之後

有一次就有個比較明顯既signal就係 佢send左網上既一段文比我 內容大概係一個女仔愛情路受傷既經歷 但最後搵到個男仔願意用時間證明真心

佢話佢同個女仔一樣之前受過傷對世界無信心 但佢問我係咪會用時間證明果個 但佢呢家仲未有信心 下一次既開始係想長遠 唔想受傷都唔想傷害人

另外佢都帶過我見佢父母 (真係係街見下 唔係坐低食飯) 佢父母係好鐘意佢認定我咁 佢地成日拎黎講笑

雖然咁聽落去好有機會 但言談之間我總係感覺唔到佢係鐘意我 佢又唔會主動關心我 所有話題都係圍繞住佢自己 我有時唔開心或者呷醋佢都唔會主動關心安慰我 我間中有講下啲miss you之類既 佢從來都只會send d 笑喊emoji或者轉topic就算

總結佢比我既感覺就係我只係兵

留名學野

又係呢啲唔想拍住驚受傷乜乜乜

其實只係想有個人曖昧下幾好玩又唔洗負咁大責任既藉口囉

你病好未

女仔回icon 係咪唔好煩佢住

好啦，不過個鼻搞到損撚左 好柒

本身都係柒嫁啦怕咩

🤔☺️🙂😊邊個

一係你個話題唔識應一係唔想應你

你都一世無女啦, 無你既事了

似唔識應, 之前都覆兩句勁長既

Ok

呢個故事教訓你
下次講嘢唔好咁口響
睇下宜家一世無女啦
開心啦

食咩老麥定大家樂好

大快活

好遠呀仲未食得強呀

有冇人有PS4

老麥早餐世界第一

爛口再爛喉嚨，唔通係嚴重嘅病

手足口

但手腳都無事

手足口病患者亦可能沒有病徵，或者只出現皮疹或口腔潰瘍等病徵。患者在病發首星期最具傳染性，而病毒可在其糞便中存活數星期。

今日又偷走遲返工

易家去睇醫生，如果我真係手足口，我間幼稚園就大獲 ，班小朋友有排驚。

茶餐廳for sure

無都驚啦

你搞gag定認真

去睇左先 ，不過驚佢斷錯症

返工前一定係得閒食到茶餐廳啦

沙嗲牛肉麵

最後都係買老麥

唔食得牛呀 收聲啦

雪菜肉絲麵先好食
沙嗲牛唔係間間都好食

雪菜肉屍要配米粉

雪菜肉絲要配米粉

食屍

食開群記牛丸米
聽日放假落去買先

好食架

加埋豬手
好好食 你問下小丸子就知

我好想食牛

鍾意墨丸多啲

牛冇你份呀
最多同你share碗豬手

勿演懶肉

譚仔

10度

著左幾多件衫

醫生話無事

佢滴左藥落果條痱滋直線度

公司今日五點down server 話5點做晒野可以走 我打算5點05分走

早晨 食咩暖笠笠早餐好

食蛋

下午都嚟緊頭喇老細

火腿通

炒蛋定太陽蛋

好想食魚生飯。。

病仲食生冷野

我都好想食

口淡淡
今晚仲要去食韓燒。。

聽聞你病

韓燒件3成陣味

諗起都臭

會臭架咩

朋友生日飯
應承左唔去好衰女

好大陣油煙咪
頭髮最吸味

打邊爐都會

韓燒好想食爐邊蛋呀

表示食粥

生痱滋真係食龍肉都無味

諗住買蔬菜汁同八寶粥算數，唔想嘴嚼

直接呑

食飯噎死無難度

_ _偷食_

講咩

肥婆偷食肉?

六索死緊

咁都估到

2父女講野都係咁仆街因為

肥婆偷食蛋

有無人睇lego

見到都唔想睇

LEGO®英雄傳好好笑喎

飲蜂蜜苦瓜汁啦

點會估唔到呀

買左V8同繼續Kiwi Attack

唔通你......

西瓜霜

宜家食緊肉

到依家都唔知，係唔係真係用西瓜整

搞咩無人理你
我岩岩上堂sorry
睇案情似係 佢對你有feel 但未有feel到無左你唔得
佢享受比人錫 比人寵愛
但可能因為傷過又好乜理由都好啦
佢似係唔敢負責任囉
所以我覺得
佢本意可能唔係想收兵
但佢做緊既野就係收緊兵

其實....我都唔知

西瓜係牌子

等到3點再上堂...好悶

我比自己既結論都係 我都唔知應該堅持定放棄好

豬一樣嘅90後 教極都唔識

差唔多元宵 一早一晚還是無雨
當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑

手殘禁錯

我有個朋友中學時期同一個女仔玩得好埋
基本上大家都鐘意大家
不過兩個都唔肯主動
當男同另一個女仔拍拖
個女仔就會唔開心 日日走去飲酒
慢慢變到一個陌生人咁
完全唔再係我地識嘅人
到我個男仔朋友分左手之後
個女仔就有拖拍 就到個男仔朋友開始頹
最後直頭過左加拿大
到今年返嚟
個男仔朋友覺得唔可以再錯過 走去同人表白
係成功 但係已經太遲
佢地限期只係得3個月 因為到個女仔要去美國讀書
佢兩個好明白 longD 根本同佢地自己嚟講係無可能
我想你班渣ga記住 機會一到就要把握 時間過咗
一切都會失去

雀仔冇籠困住就會周圍走
我就係例子

似曾相識

我地都係比地球哩個籠困住 走唔出哩個宇宙

都話我地可能係同學

從此 現在 過去了再不來

從前從前 有個人愛你好久

放工

無返

想偷走

所以你情人節走去搵佢

比隻貓霸左張床
勿相認

Hi

今日輪到我扮工

巴打係貓奴

非也，唔係太鐘意

我覺得最on9係話自己過去受過傷好驚又受傷唔想開始，但係又要想同你曖昧，唔洗負責任

點解床上面有貓

仲有種話唔想拍拖住 你諗住等下 結果轉頭同左第二個一齊

唔係唔想拍
唔想同你拍姐

冇去搵佢呀 又屈

共存 仲要兩隻

全身香水味

仲有個幾鐘就放工了

有無唱歌比佢聽

今日龜速工作

ub, 我係咪D唔容易相處既人

似有D自我

準備投訴你

無可能囉 我好後生
老一分鐘

我傷殘

我好後生

踩到你底線既應該都會死得好慘
而你條底線可能比一般人高

ok 我幫你做

有

見過我嘅應該覺得係MK仔 點會識返office

有無唱歌比我聽

無

自言自語一分鐘

幾歲

今年先21

Yes

我既底線就係唔可以超越我既底線

唔好嬲我

其實點試自己條底線

=性格+原則

未嬲完

好啦 慢慢嬲啦

咁嬲完了

除左俾人戴綠帽 應該都冇乜嘢整到我發哂脾氣

成班偽毒今晚又去邊

你頭先先話90後

去食飯 join?

偽毒

果條友已經交左俾人 唔關我事 放左工

老鬼
利申19

定係你太毒

我認我係毒L

佢問緊偽毒 你應佢你咪偽毒

我陪你毒L
我諗緊o唔ot
定我留返下禮拜做

六索笑乜野

好得閒 諗唔到有咩做

睇左醫生 腸胃炎

家常便飯

琴晚仲打邊爐

成句野個意思可以好負面
你好有家教

慈雲山有咩野食推薦下

兩三碗車仔面

天堂居食屋(唔做晚市)

文記 三記打冷

做fyp 忙到依家
今晚返去繼續做 依家訓下先

一個人

未聽過 係邊

可以搵無朋友果個食飯

他有你便足夠

入左間魚鱻 冇人

老豆你教得好姐
底線高同低我唔覺得係有咩負面野
人人唔同既姐

南巴士總站果到

兩三碗個姐姐

我都未聽過 去左異世界?

正呀 識食

試到你 利申佢細佬

做咩學我

荃灣?

新蒲崗

BTW手拉麵好普通我覺得

米線黎 純粹想飲魚湯

你打算飲晒d湯然後淨低個麵only

打算慢慢食哂個麵先飲湯

我講另一間

又青姊覺得怪獸點

對唔住 識野小

見完怪獸冇出現 應該嚇親

一分鐘覺得六索點
走囝覺得娘娘於B點
於B覺得走囝點
孤巴覺得一分鐘點六索覺得一分鐘點
娘娘覺得於B點

六索孤巴：MK

事實總是殘酷的

正
成班快啲答

16分鐘食哂碗粉

肯定用叉食

收聲 唔好理我用咩食

幾好 唔錯

我覺得想知既人不如出黎見下咪知

agree king of mk son

六索 dinner 我請

下星期再去睇戲

我唔慣比異性請食飯個喎

恭喜晒

睇咩

你當怪獸大學易畢業架?

黎唔黎?

Come and join us

睇咩先

你知道你在傷害一個弱小的心靈嗎

出到黎就知

就係想知睇咩先諗下黎唔黎

BYE

出到黎咪知

我這種 痴情兵冠軍
痴愛為 愛會不自禁
如臨敵剎那 都不抖震
祈求學會奮勇拼戰 做妳將軍

唔岩睇自己返屋企？

可以食左飯先

頭先執銀包搵到兩張我的少女時代戲票 想喊又喊唔出
扔Q左又唔覺得痛

喊乜鬼

不傷感只擔心你負荷
畢竟美滿的我 已得到太多
從來過活你都未怨過 你講過今世幸運有我 這樣傻
悲喜也圍繞我
愛護我到今天差不多

我嚟幫你落淚再背後恥笑你

全部戲票要毀滅

咁回憶呢

sad but true

我連同佢睇過邊套講過咩都記得

射手是player

射手都係人

喜歡你 其實認真

聽日元宵

下星期二

乜春嚟

約左dadmum食飯過

中國情人節

即係唔關我事

點解要毀滅
我所有戲飛都係度

每張戲飛都有畫面飛返出嚟

但冇左張戲飛唔等於回憶會冇埋嫁嘛

冇咁易勾起

岩岩醒 ，食藥
其實我隻藥無睡意，睇黎身體累落好多疲勞

病君

再訓啦

張票尾我留到依家，仍然記得自己睇卡通片睇到喊，因為有佢係隔離⋯好清楚當套戲一完，佢又會消失

病君，整多兩籠病君
整多兩籠唔怕大

瞓教喇 見到你都覺得病
病人要聽話 唔可以好似某人咁 病都食呢樣食果樣

食完再訓/做下野先

我一定守規矩過某個潺仔強

燈 鄧鄧
燈 鄧

佢唔係潺 佢係太強 唔肯聽話

你又講得好啱

做乜我覺得個槍頭指住我

訓得多先容易好返
睇下岩巴 訓幾日好返哂

錯覺姐

睇下一分鐘 聽話好返哂

潺仔強

應該係話緊你

女強人唔肯聽話

啱啱先入嚟
實係咁

躺著也中槍阿岩巴

我病好 你冇病 即係話緊女強人

M 痛有冇得申請坐關愛座嫁屌
唔想企到返屋企呀

扮大肚

於B岩岩到

60歲以下人士好似要入紙申請再等3個工作天
唔係就會比人影相放上網批鬥

第一日呀屌
飲完支凍維他奶就黎
痛到仆街

我都係今日
但我未痛

聽日見家長
全班30幾人排13

咁應該暈左

個個都中2病

靚女坐應該冇事

平時唔會痛嫁

咁我應該俾人拍片

保重，

佢通常月事都無乜痛

記得台灣好似有未見肚既大肚婆坐都比人鬧

繼續痛喇

我宣佈，生命麵包Honey And Egg非常好食

食白粥喇病

燒嘢食必備呀

好想食羊架

1/3塊？

成舊

妙答妙答

我想食蛋咋

戒口喇 唔准學娘娘唔聽話

近視好似又深左

深到無得再深

好似冇人再喺自己身邊咁
啱啱同男朋友分手 聽日就去送最好朋友機

當你打開ws 無人搵你 你亦無人可以搵
先知咩叫孤單

幾多度

I know that feel

岩巴

認同

我打Boxing可以話係盲拳

這裡有愛

周國賢嘅歌可以有幾難唱
佢自己唱Live都Carry唔到

同感

player

Join 怪囝睇戲囉

易到嘔

Alone

佢宜家好左好多
對上一次睇佢show 我覺得接受到

me too

真係高難度，佢氣勢搭救

公投
腐竹糖水定腐竹蛋糖水

我規聲爛到漏氣
超勁嘅走音

兩樣都唔好

凍梗係番薯糖水

正呀

重薑

蛋呀

全部一齊黎

唔太鍾意糖水加蛋

唔睇lego

我唱歌人地叫我收聲

聽晚過黎ok

就下我唔得既

中學被miss迫出去唱歌
之後女同學話
「岩巴乜你唱歌咁架」

第三次飛機比賽

我仲信你我咪on9

粉嶺有冇得睇波

我唱無聲仿有聲好聽

我去到滿意影相你先黎

點會入去睇呀

影完即走

聽晚有波睇
來回都兩粒鐘

浪費我自己時間

真係諗住當我on9

叫於B返黎香港啦，粉嶺好似外國黎

屌 我認真嫁
我去到你先黎囉

我真係未去過

咩姐
都不知幾好住 空氣都清新啲

屌你次次都話認真

除左抵死都唔知講咩好

記得你話唱雙雙有好多人讚

Lm睇飛機

睇五月天會唔會放飛機

唉，有飛先講

冇飛機 冇應承過佢

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人 已有愛人 我卻是個路人
前塵投進河裡 隨潮浪沖洗去再別覓尋
流逝回憶 回望如暮色般極遠
堤岸情侶身影又很近

自閉

今日無人推post 咩
仲未有新post 嘅

推

因為你唔係度

我開所以無人

我今晚會推啦 sorry
琴晚忙到頭先 準備星期一開meeting 啲野
做啲demo case

今晚出去篤波

著多件先好出呀

忙完先啦
係咪final year?

個心更冷

Final year 呀
但忙嘅係prof 啲野 佢比咗一啲額外project比我同對master 一齊做

岩巴 你更傷人心啦
咪再失約啦

佢唔會失約嫁啦
因為冇人會應佢約

hurt so bad

agree

無人嘅

全世界都講緊地鐵自焚

入黎報平安ok ?

小丸子係唔係度

平安呀 放心

.

我一路向北 離開有妳的季節
方向盤周圍 迴轉著我的後悔
我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲
細數慚愧 我傷妳幾回
停止狼狽 就讓錯純粹

平安

防火計數機

一路傷悲

今日特別靜

還要生活 別再三失眠

人老左就好易覺得孤單

已經慣咗

我未慣...

愛你 永遠也不會太多
為何 無涯天邊只有冷落

一分鐘今日咩事

我要的只是你在我身邊

你係咪黎m

娘娘呢

我開始肚痛

我痛左成晚
攣弓蝦米咁攤左成晚

於b 幾時牛角

join

下個再下個禮拜

一齊一齊

又話今個禮拜 又點我

唉m 痛
痛埋今晚睇下點

咁你抖下啦

飲凍野

黎緊飲一定好痛

我今朝飲左 晏晝黎
夜晚痛到仆街

辛苦哂啦 搵個暖水袋攬下啦
橫掂今晚都凍

瞓教

已經係被竇度

妹妹 又喊咩呀

妹妹你個頭

皮皮青蛙

就算是時差晨差 秒針的一個小分岔
就算今天一個在家 從無斷天天等你歸家
這段晨錯時差 每看手錶念你一下

營業～中

係用男定身份定女仔身份
錫營業中既男仔定女仔身份？

人愈大愈覺一切愈難控制
就如冰川 看它逐漸摧毀

我得男嘅身份

女扮男 妹妹

好有哲學性嘅問題

推爆佢

996

997

998

999

1001